掛埋呢一個星期 唔再掛住你

由一開始 大家都諗過會發展到咁
同你經歷過嘅嘢 我會記一世
原來習慣真係好難戒
我知道唔應該再煩住你 再繼續text你
比自己唔開心埋呢個星期
就要del chat喇
唔想再阻住你
you deserve better
多謝你 對唔住

點解唔繼續落去呀

掛我

More?

咁一開始有咩錯
每段感情開始得總有原因

係就快 唔好等下個禮拜
要放手就而家放啦

我們都不是無辜的

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

加油

我不想再依賴只有選擇變改

如果留住D CHAT會令自己唔好受就DEL啦 乖 陣痛好快會過

又以為係自己出post曾經等一個人text我，一等等左3個幾月，我都有咁既一刻，諗係咪要del chat去忘記一段唔知幾時先有結果既感情，諗左好耐，直到有一刻格硬諗一個理由，老作佢已經忘記左我有第二個先把心一橫del左，以後係archive 再唔會搵倒同佢分享既所有野，的確，個腦好似少左一忽，輕左，但最後都係覺得未完，又搵佢...

結論係，如果件事唔係完全冇機會既，不如放手一搏再決定

佢點解唔覆你